梁凱寧夾實波波

麻友雞

WFC

Respect 麻友ok
唔好再話麻友係雞係公廁係肉便器

想知你點分配分身上線時間

大波寧好撚正

Only 1 acc

仲未ban

牙連知我貼錯

Del咗無ban

連大哥好波

佢又唔係摩連奴

唔講麻友咪幾好

點解無人搵呢條女出show 拍寫真個d

G = 麻